(9CFamily每星期6晚上恐怖遊戲直播)嚇到你瀨屎捉E因

YOoOoooOoooooO HAPPY FRIDAY!

平時星期6無出街又悶悶地既你想搵D野解下悶?

又想搵D野嚇下自己練膽量

唔洗用劍既,黎我地Twitch 9C Family 同其他巴絲打一齊邊吹水邊睇打機喇

時事,8掛,健康,恐怖野,低能野乜都傾得,

入到黎最緊要係 "做個正能樣,開懷笑下吧"

麻煩各位巴絲打得閒既幫手PISHPISH POST,等多D人一齊入黎玩!

最後…光復香港 時代革命

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!